請停止分化互屌

今日由班狗衝入中環站開始就係想做場大龍鳳，演員劇本一定準備週全...任你點樣唔參與都好對佢哋都冇大影響，佢哋只要搵幾隻鬼set吓rb燒吓嘢一樣可以引到記者影相...

就連我呢啲凡人都知道佢哋嘅意圖，記者們甚至美國會唔知道咩

所以根本唔駛擔心，因為根本就冇得避免

不割不分

推

咪互屌 槍口對外唔該
核彈都唔割呀 唔係口號呀！

唔好互屌
大家解決問題先